男上司/女上司

想知係咪自己嘅問題

本人非常討厭跟女上司

俾你簡

正皮男上司
負皮女上司

揀

呃正評